皇馬這狀態鬥利物浦=將歐聯拱手相讓

在西甲的煞科戰中，皇馬未能用一場勝利為今季的聯賽畫上一個圓滿的句號，也未能給下周就將到來的歐聯決賽博一個好的兆頭，2球領先到最後被扳平，皇馬如果以這樣的精神狀態去踢利物浦，冠軍是絕對沒有希望。

比賽的上半場，皇馬踢得順風順水，巴爾和C.朗拿度的入球，讓他們在32分鐘時，就取得2-0的領先。但是到了下半場，皇馬卻像換了一支球隊，特別是在C.朗拿度下場，對手追回一球之後，整個皇馬就像失魂一樣。整個下半場，維拉利爾完成10腳射門，而皇馬只有4腳。這樣糟糕的精神狀態，皇馬沒有在最後時刻被對手絕殺，就應該為自己上一柱高香了。

在第70分鐘R馬入球之前，維拉利爾就給皇馬敲響警鐘，辛桑尼在禁區左側輕鬆轉身過人，面對出擊的盧卡施丹挑傳傳向小禁區，若不是拉莫斯門前救險，烏納的頭槌就已經將比數改寫了。

如果說第一粒入球R馬的射門太過刁鑽，皇馬還能為自己推脫一下的話，第2粒入球，則完全要歸罪於皇馬防線精神上的懈怠。第85分鐘，維拉利爾在中圈附近獲得前場自由球，而這時馬些路的精神有些不集中，拖在了皇馬防線的最後面，當他還在散步時，卻發現對手已經快開了自由球，這時他想再造越位已經來不及了，卡斯迪利祖反越位成功，過掉盧卡施丹，輕鬆將球推入球門。

這場比賽，除了門將位置上的盧卡施丹，皇馬幾乎派出了全部的主力球員出戰，但是他們在下半場的表現卻令人失望。要知道，這可是在歐聯迎戰利物浦之前的最後一場練兵，施丹派出的正選和輪換球員，很有可能就是將要在歐聯決賽中出場的球員，但是他們卻搞砸了這最後一次的練兵機會。

另外，皇馬的防線在歐聯決賽中面對的並不是卡斯迪利祖，不是烏納，而是沙拿、文尼和法明奴，一點點的漏洞，都有可能被他們抓住，造成不可挽回的損失。想要完成歐聯三連冠，皇馬真不能只靠嘴上說說，如果不能在精神層面調整好，那麼皇馬很有可能會在歐聯決賽中失利。

賽後《馬卡報》也毫不客氣地批評皇馬：手握兩球的領銜優勢，皇馬卻被對手扳平，在迎來基輔的決賽之前，皇馬就已經得到一次警告。

《阿斯報》也表示，雖然這個比數不會對皇馬的聯賽成績產生什麼影響，但是在歐聯決賽之前取得這樣一場和波，顯然是不能讓人滿意的。

皇馬醒醒吧！如果一周之後還是這樣的精神狀態，那真要把歐聯獎盃拱手讓給利物浦了。

（Viernes）

感覺到寫文條友係痢

A09!!!!!!!

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

樓豬皇狗

快𨶙到